{"id":72,"date":"2022-04-28T18:31:31","date_gmt":"2022-04-28T18:31:31","guid":{"rendered":"https:\/\/especialistaembentocake.com\/?page_id=72"},"modified":"2022-07-05T17:11:09","modified_gmt":"2022-07-05T17:11:09","slug":"privacidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/especialistaembentocake.com\/privacidade\/","title":{"rendered":"Politicas de Privacidade"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"72\" class=\"elementor elementor-72\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-20467758 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"20467758\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4553e42\" data-id=\"4553e42\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-298eb1f3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"298eb1f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.21.0 - 26-05-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pol\u00edtica de Privacidade<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ff3c084 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ff3c084\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.21.0 - 26-05-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"color: #333333;\">A sua privacidade \u00e9 muito importante e com o objetivo de que voc\u00ea entenda como s\u00e3o tratados os seus dados pessoais, apresentamos a presente Pol\u00edtica de Privacidade que dever\u00e1 ser lido e interpretado em conjunto com os Termos de Uso da <strong>Webhoje<\/strong>.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">A <strong>Webhoje<\/strong> tem como miss\u00e3o transformar conhecimento em sonho realizado e para auxili\u00e1-los, atuamos com a comercializa\u00e7\u00e3o de cursos livres <em>online<\/em>.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">O Cliente ao realizar o cadastro inicial em nosso site e adquirir o curso ou simplesmente, acess\u00e1-lo para obter mais informa\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 ler atentamente os Termos de Uso e esta Pol\u00edtica de Privacidade.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">N\u00f3s nos esfor\u00e7amos para proteger a sua privacidade e os seus dados pessoais, adotando medidas t\u00e9cnicas, administrativas e organizacionais de seguran\u00e7a para evitar o acesso n\u00e3o autorizado, destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento irregular ou il\u00edcito.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">A <strong>Webhoje<\/strong> segue padr\u00f5es e normas internacionais de seguran\u00e7a no armazenamento, prote\u00e7\u00e3o, privacidade e transmiss\u00e3o de dados, destacando que nenhum m\u00e9todo de armazenamento, prote\u00e7\u00e3o, privacidade e transmiss\u00e3o de dados s\u00e3o\u00a0<em>100% seguros e inviol\u00e1veis<\/em>.<\/span><\/p><h5>\u00a0<\/h5><h5><span style=\"color: #333333;\"><strong>Conceitos b\u00e1sicos<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">Para fins desta Pol\u00edtica de Privacidade, as defini\u00e7\u00f5es abaixo possuem os seguintes significados:<strong>\u00a0<\/strong><\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD):<\/strong> \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela fiscaliza\u00e7\u00e3o do cumprimento das disposi\u00e7\u00f5es da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Bases legais: <\/strong><strong>s\u00e3o as hip\u00f3teses legais que nos autorizam a realizar o tratamento de dados pessoais. <\/strong><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Dados pessoais: <\/strong><strong>\u00e9 toda informa\u00e7\u00e3o relacionada a pessoa natural identificada ou identific\u00e1vel.<\/strong><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Dados pessoais sens\u00edveis: <\/strong><strong>\u00e9 dado pessoal sobre origem racial ou \u00e9tnica, convic\u00e7\u00e3o religiosa, opini\u00e3o pol\u00edtica, filia\u00e7\u00e3o a sindicato ou a organiza\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter religioso, filos\u00f3fico ou pol\u00edtica, dado referente \u00e0 sa\u00fade ou \u00e0 vida sexual, dado gen\u00e9tico ou biom\u00e9trico, quando vinculado a uma pessoa natural. <\/strong><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Controlador de dados pessoais: <\/strong><strong>pessoa natural ou jur\u00eddica, de direito privado ou p\u00fablico, a quem compete as decis\u00f5es referentes ao tratamento de dados pessoais.<\/strong><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Operador de dados pessoais:<\/strong> pessoa natural ou jur\u00eddica, de direito p\u00fablico ou privado, que realiza o tratamento de dados em nome do controlador.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Plataforma<\/strong>: \u00c9 o sistema disponibilizado pela Hotmart, onde atrav\u00e9s de login e senha o Cliente ir\u00e1 acessar e usufruir dos cursos adquiridos da Webhoje.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Tratamento de dados:<\/strong> \u00c9 toda opera\u00e7\u00e3o realizada com Dados Pessoais, como as que se referem a coleta, produ\u00e7\u00e3o, recep\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00e3o, utiliza\u00e7\u00e3o, acesso, reprodu\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o, processamento, arquivamento, armazenamento, elimina\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o ou controle da informa\u00e7\u00e3o, modifica\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia, difus\u00e3o ou extra\u00e7\u00e3o.<\/span><\/li><\/ul><h5>\u00a0<\/h5><h5><span style=\"color: #333333;\"><strong>Quais dados que n\u00f3s coletamos?<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">N\u00f3s, da <strong>Webhoje,<\/strong> coletamos os seus dados pessoais de acordo com a forma com que voc\u00ea se relaciona conosco, tratando o m\u00ednimo poss\u00edvel para alcan\u00e7armos as finalidades para as quais eles foram coletados.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">Os seus dados pessoais poder\u00e3o ser tratados, por exemplo, quando voc\u00ea adquirir um dos nossos cursos online ou quando voc\u00ea entrar em contato conosco atrav\u00e9s de nossos canais de atendimento para tirar d\u00favidas ou apresentar sugest\u00f5es e reclama\u00e7\u00f5es.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">Assim, ao adquirir um curso livre online, iremos tratar os seguintes dados pessoais:<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Nome completo<\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>E-mail<\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Telefone de contato<\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Cadastro da pessoa f\u00edsica (CPF)<\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Dados do cart\u00e3o de cr\u00e9dito (nome do titular, n\u00famero do cart\u00e3o, m\u00eas\/ano e CVV)<\/em><\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #333333;\">E para os casos em que voc\u00ea precise entrar em contato conosco, iremos tratar os seguintes dados pessoais:<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Nome completo<\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>E-mail<\/em><\/span><\/li><\/ul><h5>\u00a0<\/h5><h5><span style=\"color: #333333;\"><strong>E para qual finalidade coletamos? <\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">Os dados tratados pela <strong>Webhoje <\/strong>t\u00eam as seguintes finalidades:<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Cumprir com as obriga\u00e7\u00f5es contratuais firmado entre n\u00f3s, que podem incluir a cria\u00e7\u00e3o e gerenciamento de contas; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Verificar e confirmar a sua identidade; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Acesso as \u00e1reas logadas e aos cursos e os materiais complementares adquiridos; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Cobrar os valores referente a aquisi\u00e7\u00e3o dos cursos; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Melhorias nos procedimentos de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de dados; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Suporte para a solu\u00e7\u00e3o de problemas ou d\u00favidas; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Gerenciar riscos; detectar, prevenir e remediar fraudes ou atividades ilegais ou suspeitas; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Cumprir com obriga\u00e7\u00f5es legais ou regulat\u00f3rias; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Exercer ou resguardar os direitos pr\u00f3prios ou de terceiros vinculados a Webhoje; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Dentre outras finalidades permitidas ou exigidas por lei.<\/em><\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" name=\"_Toc99445896\"><\/a>\u00a0<\/span><\/p><h5><span style=\"color: #333333;\"><strong>Dos Direitos dos Titulares de Dados<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">A <strong>Webhoje<\/strong> realiza o tratamento de dados pessoais dos Clientes com observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de dados, destacando que o Titular dos Dados pessoais possui o direito de a qualquer tempo, mediante requerimento por escrito e assinado pelo titular dos dados a:<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Confirma\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia de tratamento de dados;<\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Acessos aos dados;<\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Corre\u00e7\u00e3o de dados incompletos, inexatos ou desatualizados<strong>; <\/strong><\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Anonimiza\u00e7\u00e3o, bloqueio ou elimina\u00e7\u00e3o de dados desnecess\u00e1rios e excessivos; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Portabilidade dos dados a outro prestador de servi\u00e7os e\/ou produtos, de acordo com a regulamenta\u00e7\u00e3o e respeitados os segredos comerciais e industriais; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Elimina\u00e7\u00e3o dos dados pessoais; <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Informa\u00e7\u00e3o sobre a possibilidade de n\u00e3o fornecer o consentimento e <\/em><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><em>Revoga\u00e7\u00e3o do consentimento, <\/em>nos termos dos artigos 9 e 18 da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais.<\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #333333;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">O titular de dados pessoais poder\u00e1 exercer os direitos acima descritos mediante a solicita\u00e7\u00e3o expressa atrav\u00e9s do e-mail <a style=\"color: #333333;\" href=\"mailto:privacidade@webhoje.com\">privacidade@webhoje.com<\/a>, informando qual ou quais direitos est\u00e3o exercendo e ser\u00e1 respondido no prazo de 15 (quinze) dias juntamente com as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para analisar o pedido.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">Havendo a necessidade de comprovar a identidade do Titular de Dados, a <strong>Webhoje<\/strong> poder\u00e1 exigir outras informa\u00e7\u00f5es complementares com a finalidade de identific\u00e1-lo e prevenir eventuais fraudes e garantir \u00e0 seguran\u00e7a do Titular de Dados.<\/span><br \/><br \/><\/p><h5><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" name=\"_Toc99445898\"><\/a><strong>Do Tratamento dos Dados Pessoais<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">A maior parte dos dados pessoais tratados pela <strong>Webhoje<\/strong> utiliza como base legal a execu\u00e7\u00e3o de contrato ou procedimentos preliminares relacionado ao contrato, por exemplo, quando os Clientes realizarem a aquisi\u00e7\u00e3o de um curso livre online.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">Destacamos que outras bases legais poder\u00e3o ser utilizadas, dependendo da finalidade da utiliza\u00e7\u00e3o de cada dado pessoal, tais como: cumprimento de obriga\u00e7\u00f5es legais e regulat\u00f3rias, exerc\u00edcio regular de direitos, dentre outras.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">Caso o <strong>Cliente<\/strong> entre em contato para obter suporte, relatar um problema ou uma d\u00favida, ser\u00e3o coletadas e armazenadas as informa\u00e7\u00f5es de contato do Cliente, bem como as respectivas mensagens e outros dados necess\u00e1rios para a averigua\u00e7\u00e3o do problema ou d\u00favida.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">Esses dados ser\u00e3o utilizados para solucionar eventuais questionamentos e com base nas informa\u00e7\u00f5es coletadas, corrigir os problemas, sanar as d\u00favidas e aprimorar o sistema, melhorando a experi\u00eancia de uso do <strong>Cliente<\/strong>.<\/span><\/p><h5>\u00a0<\/h5><h5><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" name=\"_Toc99445905\"><\/a><strong>Do <\/strong><strong>Compartilhamento de Dados<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\"><strong>A <\/strong><strong>Webhoje<\/strong> n\u00e3o realiza a venda de informa\u00e7\u00f5es ou dados pessoais!<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">Os dados dos Clientes s\u00e3o armazenados de forma encriptada nos servidores da Hotmart, destacando que os dados ser\u00e3o tratados enquanto durar a rela\u00e7\u00e3o entre n\u00f3s e excepcionalmente, alguns dados pessoais poder\u00e3o ser mantidos pela <strong>Webhoje<\/strong> para o exerc\u00edcio regular de direito em processo judicial, administrativo ou arbitral, cumprimento de contratos, acordos e pol\u00edticas e cumprimento de obriga\u00e7\u00f5es legais ou regulat\u00f3rias.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">A <strong>Webhoje<\/strong> compartilhar\u00e1 os seus dados pessoais com as empresas Parceiras, necess\u00e1rias para o cumprimento do contrato de compra e venda de curso <em>online <\/em>existente entre n\u00f3s, com os Afiliados devidamente cadastrados e quando necess\u00e1rio, com autoridade ou \u00f3rg\u00e3o governamental para cumprir com as suas obriga\u00e7\u00f5es legais.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">A <strong>Webhoje<\/strong> se reserva no direito de auxiliar ou cooperar com qualquer autoridade judicial ou \u00f3rg\u00e3o governamental e poder\u00e1 compartilhar os dados pessoais identific\u00e1veis dos Clientes, a fim de estabelecer ou exercer os seus direitos legais ou proteger as suas propriedades ou quando considerar que seu aux\u00edlio ou coopera\u00e7\u00e3o sejam necess\u00e1rios para proteger seus parceiros, funcion\u00e1rios, colaboradores, administradores, s\u00f3cios, representantes ou qualquer pessoa que possa ser prejudicada pela a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o combatida.<\/span><\/p><h5><span style=\"color: #333333;\"><strong><br \/>Da transfer\u00eancia internacional de dados<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\"><strong>A <\/strong><strong>Webhoje<\/strong> mant\u00e9m os dados nos servidores da Hotmart que pode utilizar servidores localizados no exterior.<\/span><\/p><h5><br \/><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" name=\"_Toc99445893\"><\/a><strong>Da seguran\u00e7a de login e senha<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">O Cliente \u00e9 o \u00fanico respons\u00e1vel pelas opera\u00e7\u00f5es realizadas em sua conta, uma vez realizar\u00e1 o acesso mediante a utiliza\u00e7\u00e3o de \u201clogin\u201d e senha intransfer\u00edveis e sigilosas, n\u00e3o sendo permitido em qualquer hip\u00f3tese a cess\u00e3o, venda, aluguel, compartilhamento ou outra forma de transfer\u00eancia da conta com terceiros.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">Em caso de acesso n\u00e3o autorizado a sua conta ou qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, o Cliente dever\u00e1 comunicar imediatamente a <strong>Webhoje<\/strong>, enviando um e-mail para <a style=\"color: #333333;\" href=\"mailto:privacidade@webhoje.com\">privacidade@webhoje.com<\/a> relatando o ocorrido.<\/span><br \/><br \/><\/p><h5><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" name=\"_Toc99445909\"><\/a><strong>Fale Conosco<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">O servi\u00e7o de atendimento ao Cliente\u00a0funcionar\u00e1 de Segunda-feira \u00e0s Sexta-feira das 9:00h \u00e0s 17:00h e ser\u00e1 realizado atrav\u00e9s do e-mail da <strong>Webhoje<\/strong>: \u00a0<a style=\"color: #333333;\" href=\"mailto:icontato@live.com\">icontato@live.com<\/a><\/span><\/p><h5><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" name=\"_Toc99095692\"><\/a><br \/><a style=\"color: #333333;\" name=\"_Toc99445911\"><\/a><strong>Das disposi\u00e7\u00f5es gerais<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">Esta Pol\u00edtica de Privacidade poder\u00e1 ser alterada, complementada ou substitu\u00edda a qualquer momento e por qualquer motivo, a crit\u00e9rio exclusivo da <strong>Webhoje<\/strong>, sem a anu\u00eancia pr\u00e9via ou notifica\u00e7\u00e3o dos Clientes.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">Ocorrendo qualquer tipo de altera\u00e7\u00e3o, complementa\u00e7\u00e3o ou substitui\u00e7\u00e3o os Clientes previamente cadastrados na plataforma ser\u00e3o informados das altera\u00e7\u00f5es ocorridas atrav\u00e9s do e-mail utilizado no cadastro inicial e as respectivas altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o devidamente publicadas na plataforma da <strong>Webhoje<\/strong>.<\/span><\/p><h5><span style=\"color: #333333;\"><strong><br \/>Pol\u00edtica de Cookies<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\"><strong>Atualizado em maio de 2022<\/strong><\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">A <strong>Webhoje <\/strong>e alguns parceiros utilizam cookies para tornar o acesso a plataforma mais acess\u00edvel, de acordo com os interesses e necessidades de cada Cliente, facilitando a sua navega\u00e7\u00e3o, simplificando o login e garantindo a seguran\u00e7a, prote\u00e7\u00e3o e autenticidade do acesso.\u00a0<\/span><\/p><h5><br \/><span style=\"color: #333333;\"><strong>O que s\u00e3o cookies?<\/strong>\u00a0<\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">Os Cookies s\u00e3o pequenos arquivos de textos ou fragmentos de informa\u00e7\u00e3o que s\u00e3o enviados pelo servidor ao navegador dos Usu\u00e1rios, objetivando otimizar a qualidade dos nossos servi\u00e7os, a usabilidade da plataforma e o armazenamento de suas prefer\u00eancias, tornando a navega\u00e7\u00e3o mais eficiente, segura e personalizada.<\/span><\/p><h5><span style=\"color: #333333;\"><br \/><strong>E para o que s\u00e3o utilizados?\u00a0<\/strong><\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">Os cookies s\u00e3o utilizados para melhorar a experi\u00eancia na plataforma <strong>Webhoje<\/strong>, oferecendo mais seguran\u00e7a durante a navega\u00e7\u00e3o, evitando fraudes e contribuindo para a prote\u00e7\u00e3o dos dados dos Usu\u00e1rios, Clientes, Visitantes e parceiros.\u00a0<\/span><\/p><h5><span style=\"color: #333333;\"><br \/><strong>E quais tipos de cookies usamos?<\/strong>\u00a0<\/span><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">A <strong>Webhoje <\/strong>utiliza os seguintes tipos de cookies:<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Cookies necess\u00e1rios ou essenciais:<\/strong> s\u00e3o aqueles fundamentais para o funcionamento da plataforma da <strong>Webhoje <\/strong>e sem eles, muitas das funcionalidades da plataforma n\u00e3o teriam o funcionamento correto ou adequado.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Cookies de prefer\u00eancia:<\/strong> s\u00e3o utilizados para a plataforma lembrar de algumas informa\u00e7\u00f5es que alteram a prefer\u00eancia ou o comportamento do site, como por exemplo, informa\u00e7\u00f5es sobre o idioma preferido ou localiza\u00e7\u00e3o.\u00a0<\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Cookies anal\u00edtico:<\/strong> s\u00e3o utilizados para auxiliar os sites a entenderem como \u00e9 a intera\u00e7\u00e3o do Cliente, coletando e relatando as informa\u00e7\u00f5es de forma an\u00f4nima, permitindo o seu aperfei\u00e7oamento e melhoria.<\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Cookies de marketing:<\/strong> s\u00e3o utilizados para exibir an\u00fancios ou publicidades relevantes e atraentes para o usu\u00e1rio individual, medir a efic\u00e1cia da campanha publicit\u00e1ria, realizar estudos de mercado e detectar fraudes nos cliques.\u00a0<\/span><\/li><\/ul><h5><br \/><strong><span style=\"color: #333333;\">Altera\u00e7\u00e3o ou bloqueio dos cookies. Como proceder?\u00a0<\/span><\/strong><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">O Usu\u00e1rio poder\u00e1 a qualquer momento alterar as configura\u00e7\u00f5es de uso dos cookies, ativando, desativando ou removendo-os e para isso, basta acessar as configura\u00e7\u00f5es de seu navegador preferido.<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" href=\"https:\/\/support.microsoft.com\/pt-br\/topic\/excluir-e-gerenciar-cookies-168dab11-0753-043d-7c16-ede5947fc64d\"><em>Internet Explorer<\/em><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" href=\"https:\/\/support.microsoft.com\/pt-br\/windows\/microsoft-edge-dados-de-navega%C3%A7%C3%A3o-e-privacidade-bb8174ba-9d73-dcf2-9b4a-c582b4e640dd\"><em>Microsoft Edge<\/em><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" href=\"https:\/\/support.mozilla.org\/pt-BR\/kb\/protecao-aprimorada-contra-rastreamento-firefox-desktop?redirectslug=ative-e-desative-os-cookies-que-os-sites-usam&amp;redirectlocale=pt-B\"><em>Mozilla Firefox<\/em><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" href=\"https:\/\/support.google.com\/accounts\/answer\/61416?co=GENIE.Platform%3DDesktop&amp;hl=pt-BR\"><em>Google<\/em> Chrome<\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" href=\"https:\/\/support.apple.com\/pt-br\/guide\/safari\/sfri11471\/mac\"><em>Safari<\/em><\/a><\/span><\/li><li><span style=\"color: #333333;\"><a style=\"color: #333333;\" href=\"https:\/\/help.opera.com\/en\/latest\/web-preferences\/#cookies\"><em>Opera<\/em><\/a><\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #333333;\">O gerenciamento dos cookies em smartphone ou tablet poder\u00e1 ser feito da seguinte forma:<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>Android:<\/strong> acesse o aplicativo do Google Chrome e abra a op\u00e7\u00e3o \u201cMenu\u201d. Dentro dessa op\u00e7\u00e3o, selecione as \u201cconfigura\u00e7\u00f5es\u201d, e posteriormente as \u201cconfigura\u00e7\u00f5es do site\u201d.\u00a0<\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #333333;\">Feito isso, voc\u00ea encontrar\u00e1 a op\u00e7\u00e3o \u201ccookies\u201d, onde poder\u00e1 gerenciar as suas prefer\u00eancias.<\/span><\/p><ul><li><span style=\"color: #333333;\"><strong>IOS:<\/strong> procure a op\u00e7\u00e3o \u201cAjustes\u201d e posteriormente acesse a aba \u201cSafari\u201d.\u00a0<\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"color: #333333;\">Feito isso, localize a op\u00e7\u00e3o \u201cPrivacidade e Seguran\u00e7a\u201d, onde poder\u00e1 gerenciar as suas prefer\u00eancias ao selecionar a op\u00e7\u00e3o \u201cBloquear todos os cookies\u201d.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">O desativamento ou remo\u00e7\u00e3o de alguns cookies poder\u00e3o prejudicar consideravelmente algumas das funcionalidades da nossa plataforma influenciando em sua usabilidade.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #333333;\">O Usu\u00e1rio poder\u00e1 a qualquer momento alterar a aceita\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o dos cookies de marketing na configura\u00e7\u00e3o de seu navegador e para deixar de receber e-mail com not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre os produtos e servi\u00e7os dos <strong>Webhoje<\/strong>, poder\u00e1 \u201cdescadastrar\u201d no pr\u00f3prio e-mail recebido ou entrar em contato com o <a style=\"color: #333333;\" href=\"mailto:contato@webhoje.com\">contato@webhoje.com<\/a><strong>.<\/strong><\/span><\/p><h5><br \/><strong><span style=\"color: #333333;\">Fale Conosco<\/span><\/strong><\/h5><p><span style=\"color: #333333;\">O servi\u00e7o de atendimento ao <strong>Cliente<\/strong>\u00a0funcionar\u00e1 de Segunda-feira \u00e0s Sexta-feira das 9:00h \u00e0s 17:00h e ser\u00e1 realizado atrav\u00e9s dos canais oficiais da <strong>Webhoje<\/strong>: <a style=\"color: #333333;\" href=\"mailto:icontato@live.com\">icontato@live.com<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edtica de Privacidade A sua privacidade \u00e9 muito importante e com o objetivo de que voc\u00ea entenda como s\u00e3o tratados os seus dados pessoais, apresentamos a presente Pol\u00edtica de Privacidade que dever\u00e1 ser lido e interpretado em conjunto com os Termos de Uso da Webhoje. A Webhoje tem como miss\u00e3o transformar conhecimento em sonho realizado [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_canvas","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/especialistaembentocake.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/72"}],"collection":[{"href":"https:\/\/especialistaembentocake.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/especialistaembentocake.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/especialistaembentocake.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/especialistaembentocake.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=72"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/especialistaembentocake.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/72\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/especialistaembentocake.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=72"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}